人性真係好善良

捐肝 耶耶會保佑你

yes

你做乜

架純4月1禍從口出？考慮轉會暫時唔支持架純，有冇推介？

link

雞就好難講啦

轉會去麻友，韓國女團明星？

但諗唔到當紅日星除咗支持架純結衣之外，仲有邊個值得g持

西野

Mary都有新歡

佢轉左支持雷神so sad

who？

如果麻友係因為mary，卡奴，麻樹麻寶過份宣傳反效果，咁有村又因為咩原因俾人屈？

屈乜撚 佢自己認

會然on9

因為我支持mary同麻友